連登有班臭MK 日日放人上來公審

現實只係loser
唔夠人抽就放上來

仲要連放全相嘅勇氣都無，loser+coward

垃圾mk